[CCTVB]李寶安：公司堅決反對任何人士運用這些手段，企圖影響本台新聞報道的專業、不偏不倚方針和中立原則

含撚啦

依家人地咁多檔唔搞
淨係搞你無綫電線喎
我就覺得好奇怪囉
真心想問下點解係意料之内 心裏有數？

中立就無人反你啦，白痴